一手 有圖 5:27pm 北角道大量狗

上熱門

推

去食福建炒飯

哦，原來係吹風出黎想洗白721單野?

佢地係咪等換衫？

呢班福建佬唔係話著紅衫嫁咩？做咩著哂藍衫

食屎啦

佢哋知無事就行出嚟
有事仲唔返狗屋咩

想話比香港人知 有事佢地會企出黎 又唔知呃到幾多藍絲啦 聽日一定有新聞話北角早前有聲明搞動亂 但警方及時到埸壓制一埸動亂

有狗=流料

不合作運作
阻人放工

咁即係福建幫跟本唔會出現

福建佬呀頭著白衫 d𡃁著藍衫 裝備武器精良

同黑社會夾好，等佢地冇出現時先巡街，一巡完走就郁市民？
721之後唔好以為有人信你警黑冇勾結先得架

落更就換衫

有狗，所以拉閘

做show姐 行一圈收工
之後睇唔到

自己人自己救

最近扮落力爭取緊民意

一批換衫，一批standby做接送

唔緊要，日日記者會搵人LOOP佢721元朗單野都死啦
睇下呀蛇幾時好似何妖咁拍台走人

幾千FUCKING人呢？

而加先出 食撚屎啦

大伏

咪又係豆d學生仔，黑衣人。你方會查d平頭裝大陸喱咩

我鐘意你呢個邏輯

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

Push

希望互劈

push

咁北角應該好安全
班狗危險一定縮返狗屋

岩呀 做番d 應該要做既野

捉返幾十個我咪改觀少少囉

佢地出左黎即係叫左福建仔散水
否則福見仔黎佢地就會撒退

元朗個日係冇狗車出現

手足唔好去
比班狗同支那閪自己狗咬狗骨

屌, 有警察, 即係冇料到啦

東方到

有狗 = 安全

請幫忙廣傳聯處 希望可以表達民眾意見
(民間記者會睇到可用)

咪就係呢班藍衫我琴晚都見到佢地

買炒飯食啫

福建炒車

有狗咪證明唔會有黑社會到囉，到黑社會做嘢果陣d狗自然會消失曬

兩點拉閘到依家先出黎
唔係做show係咩?

無人就出黎

然後聽日記者會先有野講
垃圾

記招比人問到口啞啞咪落黎做下樣

由佢地鬼打鬼 拉返一兩個先同我講

不如玩快閃豪宅區呀 想睇豪宅區煙霧瀰漫

扯貓尾 扮做野

集體tea time

邊有咁易洗白食屎啦

fucking

呀sir 同福建佬食飯唔洗你教

同元朗一鳩樣

佢地出黎=無白衫

證明福建幫今晚唔會出黎

出黎影返張合照呀

撚狗大會

大陸仔曲線撚狗

啱啦由班狗做嘢，你哋人工包埋呀，聽撚到未呀monpost狗!!!

721元朗預早通知就狗都冇隻
今日北角假都唔假既消息就出動成隊兵
POPO你地好大細超喎,明幫何妖姐

做show

福建佬呢?睇過?

局黎
勇武出去即拉

你估拉福建友咩

自己放火再救火 同大陸個社會評分一樣玩法 自己加分

佢地出黎想捉黑衫ja? 如果有

今次警察真係做野喎

扮咩丫，同班福建幫夾好咗唔出嚟住就真

咁即係今晚唔出刀手

無人先出動?

有狗都落囇閳，你就知市民對狗隻幾咁唔信任啦

好多人已經忘記 所以得閒就要講

係咪以為有手足會中伏所以去伏人先

有好多popo

人地對雞3點鐘 你班黑警5點半先到
真係出左事等你死得啦

似

講清楚d, 係因為安全而有狗，唔係因為有狗而安全。

崔健邦都冇啦 福建幫？落黎炒飯呀？

手咩足
真正既手足既元朗呀

之前示威者話要跳樓都拎盾牌 福建佬話要斬人就乜裝都冇

好似721咁黎揾黑社會老友吹水啫

又遲到

又話著白衫，點解改哂著藍色衫

劇本：一次過捉一百幾十個，直送返大陸，洗白721

自編自導自演

千祈唔好扮白衫向黑警掟燃燒彈

千祈唔好扮白衫向黑警掟燃燒彈

無睇錶啊

屌，死黑警

呢班藍衫黑社會係咪聯同尋晚班福建幫搞事

白痴

屌你吹曬風就係為左搞場大龍鳳話俾人聽自己同黑社會勢不兩立？

自編自導自演。完

收到風乜事都冇發生 純粹交人頭露個面姐

福建幫?

用左2個半鍾先到

假撚到閪咁，出嚟做戲矯情就叻，旨意佢哋救人死撚咗啦

好多藍色衫刀手

依加狗狗收風幾快721慢到呢

專登放風扮做野想洗白
傻既都睇得出啦

又claim OT

佢地其實係咪博表現博同情

岩岩俾人問候完,即刻叫班狗出黎做戲

我覺得係夾埋班大陸閪(如果堅有)做場大龍鳳，先拉左班大陸閪，之後搵借口放撚晒，
試圖做假用黎挽回民意

警黑勾結
黑狗死全家

其實係想穩固班深藍姐
琴晚北角有班人落去大叫sir 支持你，點知呀sir就請佢地食tear gas ，依家咪安撫下班賤民lo

去扮野麻，同元朗單野手法一樣，打晒先黎，第日吹風，9秒9佈陣，比你睇佢地有理架，唔係無理

同元朗情節一樣！！

無撚有錯，對示威者就喊打喊殺，黑社會就老友鬼鬼，叫佢地黑社會真係無冤枉

扮掃黃去叫免費雞炸

呢班就係fucking幫？

完來班藍衫同白衫係...

呢班咪福健幫囉

係咪想搵野聽日4點講？

咁即係安全啦

警察係安全既時候先會出黎架嘛

地鐵出口好撚多狗 頭先黑衫比狗逗

有狗姐係流啦 冇狗先會有白衣

無人先出黎攞彩

警黑死全家

有L用咩，一陣見到白衣人人多咪又調頭走等增援

福建仔冒警？

依家唔撚信你呀 信你就唔洗落閘啦傻鳩
你當人傻嫁 咁樣就想洗白

有劇本

有鳩得佢地企囉

是但啦 反正今晚都嘢發生

搵我？

佢家下藍色衫～又變返做白色衫~

因為有義士去緊北角 佢地黎捉義士
有義士嘅地方就有警察
有黑社會嘅地方 警察就消失
You know the rules

留名等睇
散步完成
18：30回犬舍

演員埋位

開完記招又 狗更加瘋

其實遲左兩個半鐘
諗住執雞

狗狗都出黎散步
即係安全

唔安全佢哋唔會出黎

擺到明就又係一場警黑合作大龍鳳！
手足唔好出，唔好俾位狗入，出左就有位俾狗招話狗有保護市民！

洗鬼安撫咩 食完咪一樣拍晒手支持

防暴裝都冇學咩人鎮壓？

目測大約五架警車轉咗入北角警署
因為水馬關係佢地轉入去要耐啲 搞到條路塞撚咗

藍衫福建幫

平時英皇道好逼，宵禁就壯觀

擺明就係想洗白721啦！
自導自演

姐係做戲話俾市民聽，唔係我哋唔想做，係琴日好多示威我哋無人手做唔到咋，你睇我哋今日幾齊整幾斯文，棍都無支，盾又無任佢哋斬保護市民呀

agger

5:50pm 狗車去東面

睇錯北海道

世事都被看穿

入黑收晒隊就唔知啦

真係有福建幫

又呃OT

一有福建佬就掉頭走

下次識玩啦

試著不要說警黑勾結 說親政府極端分子

屌 根本就係黑警自己放風有福建人
博有示威者出去
然後拉示威者

你地on9到以為係單純反應慢

3點開波 6點先到

分區戒嚴

集思廣益，我覺得東區遊行同今日北角D風吹得太快。以往遊行唔會一出街D街坊提小心D星期六(11/8)唔好出街金鐘、灣仔咪仲大獲點解單單呢次咁容易比連仔廣傳？

*白色恐怖，嚇人
*有人滲入其中攪事屈我哋(唔係第一次)。上次就用白衣人，結果對家同克警仆晒街。今次有機會反轉。巴絲會唔會轉下彩虹look。
另外，對家鐘意玩無間道，大家有冇咩方法。鬥九吹？

咁咪好危險！

有狗就肯定唔會有黑社會
事後就可以打飛機話全靠佢地保護左個區既安全

其實一早應該要啦 但係冇福建佬比差佬打爆頭
冇人會順氣

等睇有狗猜輸要著黑衫比人扑

佢地出親都係拉市民 點會保護市民

自推

黑左點洗都洗唔白

著便服出現=福建幫
著制服出現=狗
今日肯肯定無福建幫

機會嚟啦飛雲，拉晒佢地就得民心。

今次單野就吹風話3pm會殺到 啲狗就成6點先黎做show

無帶錶既呀sir 今次又遲左幾耐呀

唔駛上gear 企成晚，一唔覺意仲可以有OT 賺添

咁大頭蝦又無戴錶

黑狗轉頭換衫扮福建幫？

福建佬真係慘，比condom仔當condom咁用

唔怪得知d鋪頭落閘啦

福建佬玩緊cosplay

出黎攞光環呀

劈未呀

有黑警就安全，因為黑警只會出現係安全既地方

落街買花生先

Fucking幫呢

jm9?

白衫唔會出現

又同白衫傾偈

set好個局拉黑衫

差佬出現證明冇事發生，因為有事果時差佬唔會出現

開始要洗白啦
Fucking 幫要做condom 既condom

炮台山停左幾部警車

唔怪得未見人

見佢哋唔齊裝就知係流料，
對我哋都有盾有盔。

班福建佬去晒捉老鼠啦....

係因為安全先出哂黎啫

why not both

又搞大龍鳳 扮有做野

着好少少 認返好自己友

唔來正契弟

全中

北角好多有錢人？

你估北角得番黑狗唔危險？

出黎扮野你地又當真

大家推推同back up

洗白

做下樣姐

出OT做戲

人民鬥人民

獎勵嚟架

唔知有無人up過 七姊妹道近北角B4出口大量犬隻
左面行車線仲有兩架 唔敢太近影

唔係因為有警察所以安全！ 而係因為安全班警察先會出黎！！！

又呃ot

動物傳心觀察：

狗屋落閘 ＋ 走狗 ＋ 唔通 ＝ 好撚危險 黑社會警告
狗屋落閘 ＋ 狗 FULL GEAR ＝ 危險 與黑社會打 Band 中
狗屋無落閘 ＋ 狗無著GEAR ＝好安全 無黑社會

勁撚似民建聯d成功爭取

隔離post save低借post

收晒平家費 大陸幾十億人

其實係咪諗住會有人入去先諗住出黎 點知風平浪靜

陰功
已經淪落到要咁黎FC

唔去北角
由得佢地對住空氣鳩叫咪算

今晚兄弟爬山 各自食花生？

頓時覺得北角好危險

扮做野

fucking fry rice

七姊妹郵局門口

師兄講得啱

點做都補唔返721單野

做返正經事咪好囉

兄弟!
返屋企吃花生睇LIVE啦
要學習呀,黑社會大鬥黑警

黑衫係差佬扮，由佢拉啦

十八區街坊抗議林鄭政權縱容警察及黑社會危害街坊安全

利君雅？

叫大陸落緊黎果班著黑衫咪得囉

6:03pm 炮台山大量狗

希望我地勇武巴都返晒屋企訓教
等佢地自己慢慢圍威喂

其實點都好
都係解釋唔到點解721冇人同唔拉人架啦
唔使洗啦......

係東廊經狗屋，有班狗集合，有警拎長盾（唔知係咪收返埋定咩） 藍衫狗有著綠背心
利申 巴士路過，影唔切相

唔安全佢地點走出黎呀

係喎

你唔講我又無留意

定佢想set個局話自己會捉黑社會改善721形象啊

警黑合作

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

嗯~~ 北角今日應該好安全

今日一定要返工🤣

出黑衫呀？ 出黑衫又係樓價跌喎， 班狗有冇錢賠

都話因為佢地知現場安全 所以先會出現

屎忽好撚大

冇盾冇頭盔，實係流料啦

行街姐
冇野既
白衫藍衫都係自己人

警察終於似返警察

唔需要討論
義士核爆都唔割
警黑去支那屠城都唔會原諒

做大戲

原來今日北角真係有黑社會出現

睇定d先，隨時拉後生當示威者交數

頂.... 福建幫原來得把口... 個膽仲細過老鼠
返鄉下啦 自my

總之唔好落去，你永遠唔知警黑點合作
佢個咩會同中聯辦 建制派關係密切

咳夠未

睇佢地表演就得架喇
我地唔好去

放心，如果福建白衫出現，d警察就會消失。

玩到北官對面

6:05pm 炮台山mtr 多狗同狗車

面對黑社會就唔使著gear

有冇睇清d

一傳開片就拉晒閘，証明啲人已經對班狗失晒信心，怕721重現

有咩用？ 拉到人？
定搞錯時間 以為琴晚8點？

即係冇福建佬 班狗咁驚死依家出黎洗白

消防局企一堆 對面馬路又一堆

驚有勇武頂唔順出咗去。。。

拉完人即刻放人

好擾民 ，放工時間搞到市民係驚你班狗，因為有狗就覺得會有事發生

好想睇格劍

friend黎架嘛

估唔到班福建幫話call馬係堅架，仲要call到6架咁多

等緊導演埋位？

危險果時唔會有狗, 咁多狗姐係北角好安全

鰂魚涌都有 備有圓盾

做戲就認真d啦開下d左輪唔係生銹啦

有，出黎做戲，公子獻頭大龍鳳

聽講話夜晚有人會搞事
不過唔撚理啦
朝早講到議價

鰂魚涌地鐵站對面間7仔？

炮台站都有

福建佬最鍾意自吹自雷 三兩個鄉下仔圍埋又以為自己好勁 柒出宇宙喇

黑白兩道傾好時間
白做唔到既野，就搵黑去做

Salute阿蛇幾時入浩園呀？

嘉諾撒書院前面

等睇班狗同福建幫互片

新都城有記者，北角/炮台山站大量狗

快過刀手好多，仲有制服

勇武手足係屋企涼冷氣聽下歌好過啦

大家千其唔好去

一手 北角站附近 6：18

如果郁市民 而唔係示威者
因為今晚無人出呀
你估班狗唔理 會唔會比人屌到上天

尋晚無警時真係好正，攞正牌開大片拍古惑仔咁，打到班仆街走頭，證明班黑社會無黑警撐連班靚仔都打唔贏

好多黑衫呀[img]

白衫人唔出嚟正契弟！

有冇福建佬手足可以幫兩邊引戰呀

鰂魚涌有狗

炮台山都大把

洗白白show
成功制止

想試屌呢種體型
一嘢坐埋嚟夾一夾都好易走火

「如果係外國系列」
哦 交個兩個驚賊出嚟囉
點洗白佢地都係有罪
自死不救
警察？笑咗囉

冇事發生喎現場
係多咗啲狗咁解
似白色恐怖居多

都屌咗兩個月
唔多覺佢哋會介意

瘋狂大力恥笑福建幫
可以去邊挑機
係咪有wechat
放出黎一齊add佢地
笑鳩佢地

輪更制姐

係人都知

大山婆正

打起上黎，d狗咪又係扮睇唔到

點解唔call immigration

今日真係唔好出去，諗起一陣得班大陸佬同黑警係到互望就好想笑

一齊笑鳩佢地喇
腥翻琴晚比人打到仆街既片比佢地睇下有幾柒

終於有同好

班狗 : 屌個劇本唔係咁嫁喎

死毅進仔 如果721識咁做show依家就唔會咁撚過街老鼠人人喊屌喇 太遲喇

正式宣布：逢星期一是罷買日

不要去北角

白衣人自然無目標 就會收檔

班狗又呃咗OT錢

流浮山刀手終於到場

有無人call
有福建II

做乜9
企到2359先收隊?

傻ge先出
同班友打盞downgrade自己
幾時講過要示威者維持治安
叫警察做好本分先啦

屌你老母 又好似元朗嗰次話黑打黑咁 讓曬個場比佢打 最尾冇人打 今次就由佢地打空氣 睇下班狗場大龍鳳做成點 邊個出邊個就係鬼

証明福建幫連黑都不如
警犬都唔想同佢地合作

一萬人呢？ 又去哂周大福買野呀？

聽日記者會又被人問721無人北角又咁多

琴日打人又唔見出黎
扮咩

真係有心就去荃灣拉人啦

仲裝WeChat咁戇鳩

邊個出邊個就係鬼 大家都識be water

元朗 一手 5分鐘前
大概2-30隻狗冇裝

聽日記者會佢地應該就會吹奏自己制止黑社會罪行 有冇得截佢糊

買緊奶粉 唔飲飽奶邊有力做野

昨日唔記得大捕定深水埗個行動都已經做了sample 啦。揾個阿婆老林。求九奇出句聲，仲要唔入戲，一啲heart都無。幾條差婆比佢講兩句就停止推進。並向後移動防線。呢班能樣相做吓大龍風就洗白。佢真係當香港人白痴架。

應該會賴落我地到分散左人

做戲姐

幾時先有得睇福建狗大戰警犬

有哂片點解唔係去拉班青年會

明園西街有狗

多狗 但咩人都無

補圖

有後備機架嘛

咁仲好，更加證明7.21班友係失職

尋日拎住條棍周圍走果班點解上哂警服既

想睇三班友一齊打

乜柒裝備都無即係班狗都知係流料純粹出黎散步

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

北角無事都咁多狗
元朗有事都唔去

依家新界係咪二等人 警方係咪淨係優待港島

呢班垃圾就係做show 講緊果日如果唔係西環事件 黑警就會有咁多人來 元朗事件就唔會發生 一野射返個波比示威者

收工見狗仲驚過見福建幫

為聽日四點記招製造材料？
唔係記招仲有咩講

分分鐘拉幾個洗白
福建佬真慘

岀嚟交戲咩
返狗屋食狗糧啦

元朗定律
有狗姐係唔會有事發生
邊度安全邊度先會有狗

呃ot

改去北海道啦

福狗一定縮晒啦

我覺得班狗係驚示威者覆卓 保護班福建廢老多啲

見到咁多popo係北角我就知好安全啦。

有危險你仲見到佢咩

防暴呢?

傳聞有好多福建退伍軍人落左來，唔好太大意

退伍軍人病患者

如果警察今晚求其開幾槍，會唔會挽回民心？

對唔住，係狗

傳聞都好多警犬入左嚟連登掛P牌，唔好太大意

有啲post 係黑警問人拎片

我信今晚一定搞場大龍鳳

北角刀手一定會出

等警車退咗場之後就出來

跟住是但斬幾刀0的市民（唔囉命）

跟手黑警就好英勇咁跳出來，黑警！咪郁!

之後 扮扮扮 ，成功拘捕一至兩名刀手

阿sir 又受傷

市民對警加番小小分

過多一個月 又來單 強化版 張子強 又扮扮扮

又成功拘捕 強化版 張子強 又加分

同意

唔好經連登, 你留contact就留612, 其他真同路人請唔好on9

都係嗰句
有狗嘅地方最安全，因為夠安全，佢地先會出現

留名睇記招
警方收到線報尋日會有人於北角集結，已經派充足人手去北角維持治安.........警方強烈譴責暴力行為

大家小心
用腦思考

杜絕黑警

做場大龍鳯

原來玩用狗車阻塞交通

白條毛咩
而家原來收風就可以吹到咁多馬出黎
聽日再俾記者質多兩下
希望唔好淨係某位質
各位記者要團結

而家要日日開記招，緊係搵啲嘢做下，唔係無貨派

元朗近麗新中心都有十幾隻狗